宣傳一下 黃色經濟圈神器之一 和你eat

可能係我後知後覺啦
最近出去食飯成日都要上網搵黃店文宣圖
搵到仲要google間野係邊 近唔近
超煩

但近日係facebook見到呢個app
直接出係你付近有咩黃店 果到有咩食有咩特色
超好用

之前我就一直都唔知有呢個app既
如果已經推出左好耐 咁真係我後知後覺
但如果有手足係搵黃店食同時又有困難
又未裝呢個app既 好建議使用

補link

ios機:

an機:

單咗

推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

做咩有啲黃店食完之後消失左既？

dl左但佢d資料有d錯
我個區明明冇個間店但佢又顯示有

有false info無得report..

依個app感覺好多流料

Google應該下左架，已經搵唔到

Ios都係

仲有wo

已經更新唔到

咩事下架

咁快下左架

點解下左架？

［突發］黄店平台聲明

自己睇